[月經] 小畫家 地點

Yoyo，大家好，我係島佬，冇錢讀藝術，日日讀屎片

為咗紀念聽講要收皮嘅小畫家，所以開返嚟玩吓

1) 地點，景點，地方，真實定幻想你點話點好啦

2) Size一般係1600X900px
（做桌面應該啱啩，其他就要另外講）

3) 可以加字，但係字醜

畀面就正皮啦，多謝

點解要係地點？
因為……我係樓主？

唔知你畫乜但正咗先

alice in wonderland個樹林景

Saber既 Avalon

薰衣草田

中世紀城堡feel嘅bl世界

癡撚線，大家啲幻想力，嚇親我

清明上河圖全景

想要中環行人電梯

布達拉宮

Strong post leave name

尖沙咀諾士佛臺

好有心機呀 好期待我嗰個會係點 實扑樓主

喂呢個…係結界招數嚟？
我搵唔到可以點表達，你想要把劍同啲火光？

兔仔騎住隻龜 其他交比樓主你發揮

好靚

梵高 星夜

你嘅自畫像

MK夜景

inception世界

用小畫家咁西利

高雄糖廠

天津爆炸

推

海

畫你心中的加拿大

彩虹村

子宮

九龍城寨

南山邨

唔好走數

熊本熊同柿 唔該樓主

你屋企個廁所

盡咗力

冇心心版

你都係想我下個月先覆post啫

沙灘

多謝

瀘沽湖

黃昏時嘅屯門黃金泳灘

好犀利

九龍寨城

cyberpunk

好細心呀樓主 總要有咁多細節

啲on撚9 唔好理佢喇

勁呀

都冇咖，不如大家估下我可唔可以嚟緊一個禮拜內完成佢？

我參考嘅係最原始嘅張擇端版本。

根據維基嘅資料，
畫中約莫有814人，牲畜60多匹，
船隻28艘，房屋樓宇30多棟，
車20輛，轎8頂，樹木170多棵。

即係話我只需要每日畫116個人，
9隻禽獸，4隻船，5座嘢，3架車，
1、2頂轎，再加24棵樹，就完成喇！